轉勢 殺上去⚡⚡

殺牙

劍指24800

劍指 22000

殺牛?

向上殺 向下殺
不可放任胡亂殺